不能重複2014 切割事件出現！

唔好spin 狗同狗屋方向
唔好俾政府帶動每日洗腦
示威阻人影響經濟

我地
要對準政權
要五大訴求
要挫敗政府施政

出面黑色三毛警示生效

今日好多三毛扮和理非出分化post

要spin返五大訴求

輸左就咩都無

淨係連登巴絲唔割蓆有冇用？
明白大家都好嬲，但要記得當初出黎既二百萬人，有部分係牆頭草/溫和派，今日有份罷工/支持和你飛既，未必接受到玩火
其實罷工同和你飛既威力係好大，認清自己既強處弱項，唔好一味盲衝，我求下你地

唔好spin 狗同狗屋/ 火方向
唔好俾政府帶動每日洗腦
示威阻人影響經濟

我地
要對準政權
要五大訴求
要挫敗政府施政

自推